8 Securities係咪壞撚咗?

點解一開佢個App即刻彈App?